[救命]點解廿歲就有靜脈曲張

隻小腿有條蛇型物體腫起左，都幾大條
有冇巴絲有經驗可以講下

中醫學上，靜脈曲張屬「脈痹」、「筋瘤」範圍。症型可再細分為濕熱下注、血瘀氣滯、肝腎不足及氣血虛弱四大類。治療以活血、清熱利濕、化瘀行氣為主。患者更應減少進食辛辣食品，以及菠菜、蒜葱等溫血熱氣食物，以免加劇瘀血阻礙

維基咁寫

去買彈性繃帶著

都叫你唔好成日著高跟鞋架啦男人老狗

我諗得做手術先可以好番